連登仔身高統記post!!!

負皮：165-170
正皮：171-175

連登仔冇可能高過175所以就唔整

162，負評左

連登仔冇米8以下

有 我米五

161

159

184

165以下都負皮啦

Admin Pin this plz

3米又點計

高過175既同我退出連登！

Ok 已pin, no thx

記
計

出賣左你啦，樓主支那人無誤

唔好扮 點會有咁多正皮

梳 中文差

182
上次身體檢查變左181

屌冇睇清楚唔小心負皮左
應該有好多係禁錯負皮

160 負皮左

老啦老啦